# Лабораторні роботи Негру Вадима
***
У гілці **master** знаходиться лише код бібліотеки **Juce**.
Всі лабораторні роботи знаходяться у відповідних гілках, посилання на них будуть нижче, також вони будуть відправлені поштою.


[Лабораторна робота 2](https://bitbucket.org/Sky550/nehru_cross/src/lab2/Builds/VisualStudio2015/)
